警察的職能可否分拆？

遺失失物
同
維持治安

其實係完全唔同職能
應該要duplicate 一set , hr pr 都要分開
一邊係連警棍都冇
一邊係黑警

城管
武警

民警武警

學澳門 治安警察同司法警察

問題關鍵

香港法官專委任警親同律政司前人員撈
根本成班夾埋

可以

點解當年ICAC咁勁

政府有心做野 + 英國佬 + 大學生